好心熱曼就咪撚爭前四啦

你地其中一隊拎緊歐聯
阻撚住阿車搶第4
讓番一個位出黎ok?

我鐘意呀

車歐霸冠軍喎

6隊齊齊下年有得踢R聯
同國光榮

熱刺贏歐聯，車仔歐霸，阿曼第三，四，大家咪爭

如果阿仙奴攞歐霸
曼聯贏歐聯
車仔第六
咁狼隊有無歐聯資格

？

最多5隊

樓豬利狗